Figma 020 四月四日兒童節

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂
紅a
Saber lily
無名
朝田末世（再販）
兩條魚
重力少女
岬 明奶
kill la kill （再販）
秋山優花里
KOF

訂貨主要去 精品（騾仔運貨，要等一個月）孤注一扭 熊貓玩具 (排名不分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

私心左一下

盾妹面開左訂

本地玩具男優最新力作：
Figma 奈亞子開箱

兒童節留明

lm

有愛就快啲訂啦

專登放呢張

假期

過黎呢邊啦

做乜洗版 repored

你叫我過就過呀

好啦我過

你訂咗未呀

窮撚留名

訂啦仲諗咩呀

痴線佬有無買 知唔知信和有無

悶

等拎c奶

唔想拎

兒童節都過了

Me too

荀工

財赤, 有啲想放C狐

[img
又要訂

俾錢啦望

你忍心咩清

渣！c狐都放？排200$

崩喎

唔老黎唔好訂

你成屋咁多野 賣緊d la

AJ條隊長到痴線冇買到
想要既買通販算啦

近排諗住學電單車, 但學費要6千蚊

我覺得唔錯 之前隻禮服版就真係崩，不過都有訂

等過左夏天先報啦

我都想學

等緊佢開訂

老師！我想玩玩具阿！

返屋企玩唯同初音鏡

見到DOWN聲
BTW 見到有人賣90蚊 但要星期6 7點交收 毒撚點會星期6出街呀...

係公司收貨都唔即開 JA GA

皮包鐵好危險呀

係公司梗係玩女同事啦

禮服版跟漫畫
呢隻跟動畫

agger 聽倒都成個人打冷震

渣

髒髒雞佐

雷姆拉姆tmr開訂

腦婆! 訂!

你到底幻想到自己有幾多個腦婆
申利：訂

8號叫代購買,但一人限一

女神

呀爛巴不如幫手買90蚊哩本

幾多月出？

以為講黏土人 正！
又要比錢了

買！借我開箱

等開訂

等玩c 乃對c 奶

微波一族

土人又唔出，figma又唔出

因為佢唔係著校服

終於有一隻可動楓姐玩具啦
如果係FIGMA 會仲好囉
唔該快D出埋文香

幾靚喎

前排後追咗冬季校服版小鏡，對初音衫無愛所以無入呢隻

軍神戰鬥服4800yen有冇人岩？一齊買

禾對小鏡有愛

咁好人

幸运☆

我細細個果時 save過好多初音鏡嘅figma圖 由細睇到佢大

想要蘭子BBG呀

腦婆邊會嫌多㗎

我都想要 希望ff大神幫我買到

臭mk隻隻都係腦婆
平時一定係出完就自己訓個d仆街仔

拎左c奶了

我未出世

又去左lkf?

家姐表示個胸細左d ，唔係太岩用

加pad

無人知既

今日雷姆拉姆開訂！
買買買

雞

我都想，不過踩單車都炒到仆街，揸電單車應該會英年早逝

訂

終於有得訂

援力全開

冇特典正

幾錢

屌呀 又出埋d on9面
套野最正個d表情一粒都無 屌你！

畀錢啦望

特典比個感動樣/怕羞樣好過啦
真係好麻麻 得個笑臉我用得落手
D原型師 係咪只會睇頭幾集

雷姆起孖

比錢啦

真愛是真

大家無謂再呃自己話呢度一切係正常，我諗，大家係時候 停一停，面對我哋見到嘅現實。

冇特可以慳錢
9月好多野出

但我腦婆真係雙葉杏啵

買呀 快點買我 記得連拉姆都帶走

一隻女僕一隻鬼

9月冇野

只買rem

唔得law,一定要全入

Amiami 5060yen

已經諗到個盒入面會有幾少配件

有條硬既鏈
軟既鏈
槌
兩封面
一個角前髮

仲有托盤

點解我睇5020yen

啱 送個香吻比你

Your face

唔要香吻要拉姆fjgma

已訂雷姆拉姆每隻3盒

蟹貨啦

蟹周係咁踩

一盒觀賞用，一盒收藏用，一盒傳教用

慳定劉🙈

買啦 冇張ssr咪丁實物囉

唔好比佢影響佢到呀 吹水怪黎

不了，全套RE0都無一個女角有好感
下半年再無FATE同艦娘就可能轉番去SHF玩高質EXAID

有有甲saber lily
btw從來唔限制自己玩咩line 鐘意就買!

無呀無呀

雞佐 hoball

死改圖怪

又唔敢面對，垃圾

賣set比我就信你

自己訂啦，又唔係唔識

跌水怪

再販

再版貴1000yen,依家amiami 4800

舊年11月 6780yen買左

勁

假波，不了
已落雷姆拉姆

真冬 好正, 不過成萬6YEN

雷姆一隻咪算囉，做使乜要拉姆e 個八婆

所以雷姆會x2

好靚

買咁多大舊野 你有位擺咩

位可以要一出一入
不過今日報咗電單車同續10年車牌, 咁就7千蚊

BTW 點解隻腳好似整到好粗

有車牌rich

似內田

唔好片真野
真札身型7係事實
得班盲粉先丁

是日，無FIGMA玩

尼綠刀劍癲佬

終於到我
感謝玩具貴人
雖然佢平時串x100000000000
但禾知道佢是個好人 嘻嘻

玩7星俠啦

等緊皆旺阿勇開雷拉價

$388

都好
平過月份$12玩日版

月份依家狗都唔屌

賊船暫時都係殺全場

時間唔啱

試過一收工飛出去已經鎖緊門

佢仲有地鐵果個可加可減機制....不了

差出面30幾40蚊可以博下

有冇巴打上網訂

唔撚係麻，月份呢d臭西都有人奶？

我睇返熊貓都有寫
無事既

訂了

傻周

訂4隻 大約要幾錢運費呀 ?

2千-3千yen

月份食屎

其實米青都有寫

Alter 隻蘭子 2萬4 yen

抵 訂先

米帝
我覺得定價有啲高

係高到痴線 香港開定 千6-千7

而家ALTER隻隻都9百一千, 俾多5-6百有機會買到隻2017 PVC王者(如果唔崩既話)
抵啦

除咗對腳 整體我都覺得ok
睇下米青 孤仔開咩價先

記錯野
寫明唔改

愛的考驗

賊船開訂咁平，又收得多訂
成日覺得會突然執

之前話執又無執到

留名

又㩒錯 自膠

56k上網終於見到

好抵

之前係賊船訂過唯一一次野
貨未拎到已經執7左

之後要出旺角佢架VAN仔度拎，所以不了

下咁勁 間野叫咩夠

學生年代比海盜可加可減打劫過一次，以後唔用...
真毒好小氣....

最尾比原價貴咗幾多?

好似貴三分一，最勁係佢現貨平過我訂價，但佢話我訂既係另一批貨，早一日到，係我自己遲去拎，所要都係要比訂價加三分一

橙

咁無良

以前乜都訂柒船未試過中招

Happy Friday

我唔知果時係個MK 店員見我學生屈我要定點樣，而且後來交多左損友先知賊船食水好深，特別訂書仔以前要十算....就冇回頭了

岩岩出左去訂rem,好想快d到九月接收老婆

唔準你咁講我老婆

如果空運書十算其實唔算太貴

到左

嘩

其實五月個鋪位同格局好易吸到新手幫襯

油頭油面腐女幫襯law,正常人唔會幫襯

雞佐因住俾啲腐女打
月份一生黑

驚佢地面油多d

我決定淨係留十香 賣哂佢拎D錢黎買蘭子

OK 唔出貨比你

唔買雞

襯而家F91又貴返

Agree 跟我一齊買玩具

岩岩過左清明，想笑死人咩？

我仲有成個衣櫃唔捨得開又唔捨得賣

訓廳啦，間房留返比玩具

唔洗扮野
你間房大
你個廳仲大

蘭子孤注開千八

收島風你除左自己間睡房外，仲有間玩具房

隻野咁那貴

渣，最近買左個單位擺玩具

請唔請人洗廁所

千八蚊真係真愛先會買
望咗望屋企比較值錢可以賣得出既得SABER HUKE

雞佐淨係請靚女洗廁所

呢隻咁正唔好賣啦

腦婆都賣

好串

刀5系第一日啦

巴打好靚仔 又有錢

收工？

我係嘔心肥宅毒喎

肥宅會有咁多.... hehehehe

平日能幹的妹妹

雷姆拉姆冇特典

真毒世界

唉好撚熱呀

矛呀

落街行轉都成身臭汗

難得有人約 但病緊
唯有玩玩具

偽毒

收檔啦

Pulchra隻宮園 かをり有冇伏

我覺得間廠已經係一個伏

是日

Kinder 癲佬

Figma出kinder?

好平呀 盒河馬60蚊 不過5月31過期

一日都食哂啦

飛過西呀

我會照訂

幾個月前洗左千幾蚊補牙，而家唔敢食咁多甜野

渣！

我唔肥+冇西

想肥過西好耐

咸濕動畫

Chi

個樣好唔enjoy wor

怕羞樣

呢到有冇人成日上YM模型鋪睇女
利申真毒唔敢去

大家多d上去幫襯，好多工具買

偷影女 報警

明影

邊度黎?

Ym studio

K on

月尾有軍神戰鬥服

好毒

yes i am

成班毒撚

係戰車服呀雞jor

Ok

d腦公呢

現充出哂街

買5蚊食緊女

做緊功課呀清

佢腦公得我一個

me唔肚餓

做咩貼個橙出黎

杏加

慘

景品，罼了

五月好多野出

Orange Arms!

出得哂先算啦

加藤惠土人有冇人訂多

準備狗衝盾妹FIGMA

收左單

矛

有一隻唯，但仆你個街枝結他脫色，啲色痴左係件褸度

我隻梓喵都係

舊figma冇解

哇驚驚地，收埋先

就黎5月
遠離騾仔指日可待

仲有d咩係騾仔訂左？

仲未拎哂

5隻FIGMA
11隻PVC
-----------------------
PVC個坑不能入

真愛

只會愈踩愈深

Rich

1/12 紙模

擺到公布再販先開

入埋黑色衫

對奶可以換，想買

色移呀 要搵塊9紙墊住

成萬幾蚊

好有錢！成萬蚊夠我去歐洲

不要再說了

夠機票咋嘛

機票好平姐

去咁密儲唔切錢

我30號係松本清碌完卡
上星期5先過數

諗住滿心歡喜找哂D卡數又多一千銀要找

你地個個無限錢 洗咩儲

笑

好想去legoland japan

馬上行動

心動 不如行動

過多排先啦

今個月出 好正

開訂鳥

好悶，收工未

玩得1/4 非富則貴

呢度個個土豪，除左我自己

你買樓大架
屌 以為條女後面個男人係佢條仔
搞到上樓梯無及到佢

做到狗咁牙

唔錯喎可惜 好貴

屌你大帝要改幾多次名

落力為你好 得不到分數
Gg仔有無刪到我fgo好友

辣殺！

你叫咩名

成條短褲肉腿 屌呀

Bralala

唔見有,
082-384-613

唉，4月要開始找數
前日已收到國寶電話叫我拎C9

仲未拎，一扭已call

廢柴再販

我都唔想攞 明明有訂多一隻唔知做乜

Del左我

可能你太耐冇ON/冇放活動禮掛
個名咁低B緊係DEL你
你改福同大帝我一定唔del

屌 地鐵又壞 收工成粒鐘都仲未返到屋企

開船訂特典版

好彩ot左陣 有同事走個陣聽到講

對我冇影響

冇影響 搭船，食花生睇你班傻仔返唔到屋企

我平時都搭巴士做毒撚

彫你牙 死爛桂芳仔

我最多無on1日
可能你見我未爆機 改左名叫master fook

問問master 福

想買搓陰單車，好似幾令！

睇我開箱先啦

我買500蚊架

link?

+300

未開

好想綁住佢搵d生菜撞佢

撚就有條

photo

你有撚架咩？.？

兩個機系
頭先係淘大都見到2個4眼機hi拖手仔行街
係咪你地

你咪機周囉

一早返左屋企啦，好似你要搭地鐵咩

小司BB好pure 好 true

又黎認親

又到左三缺一時間

快 是一種初音

搓陰

渣ga

開冷氣訓好爽呀

渣ga,咁快要開冷氣

有傻佬呀

上唔上船訂特典版？

我都想開，畀蚊咬到仆街，瞓唔撚到

住鄉村？

唔係，其實唔算多蚊，但係成晚係咁咬，琴晚仲差啲飛入我個鼻窿

鼻窿

朝早一番公司就俾個HEAD谷到一肚氣
想買玩具消消氣

推薦偶像大師系列FIGMA
隻隻都是神作 冇伏

笑左

唔捱得呀d 90後

笨蛋女神再版

一齊都搵緊6000yen既蘭子

等再販

90後唔捱得買玩具減壓

人力資源顧問：買，都買！

等2.0

徐都比人屌牙

1年1隻

比機會你入全套

可惜唔是蘿莉 唔係可以入埋套青蛙雨褸俾佢著

好正

我愛楓姐

仲有呢隻

我要可動

拗斷佢囉

做野好辛苦牙 挨多兩日

Mk仔，飲酒

買黎拜神呀

海豚人

90後沈迷鬼神之說

見人講C奶炒起 堅定流

我中犺黎架

貼完我都笑左

紅字為笑點

你指第一版？

兩個都好串

再版呀 雞師兄

熊貓唔係400$ 咩

你串d

C奶咁都有得炒

雞佐又低入高出 可恥

咁留意我，基周

當年一出348果斷入左

你兩個

我直

今晚有麗香玩

未買過figma 但聽講會出bloodborne 個hunter, 請問有無消息幾時出？ 多數幾錢左右？

打電話比gsc問啦

有派排無消息再更新過 如果出得成預下年啦

很想要

咁平架

阿蘭巴 你隻黑雪擺咩pose

好mean

雞佐係咁

挨埋聽日 屌佢老團！

賓妹特價

黑肉，不了

佢係咁架啦，都唔係第一次

臭雞

拿去洗吧！

想要 黑髮個兩條女

過埋聽日 又是好漢

同志們繼續努力

澪同梓喵係我屋企

嘆住咖啡

我都嘆住咖啡 做

圖呢

社畜仲係架車到渣

老坑勤力d啦

喺信和見到金閃閃550

比福周搞到蟹左

蟹周

屌呀

甩曬啲貨未牙清

我果時680衝左現貨

罰企
有錢買埋銀色人就會轉pose

有錢痴線佬

蟹周下隻蟹咩？等我趁低吸納

拉姆

諗起肥仔 不了

睇黎你系令仔
呢度唔歡迎你

福周都係靚仔黎

你刀系

我柒頭黎

成班偽毒

麗香好撚正呀

幾得意

法國冇人貼圖
買盒送模型

等緊今個月 VF-31F

兩舊

入得

其實係咪好細件

盒幾靚

圖呢！

我都有
今次要齊飛機line

RICH

自己買隻J啦屌!

Wt 7???

Worse巴 同 有錢巴 既回貼風格好相似

放工未 好悶

隻眼好大

btw新人留明

訂行版有冇postcard送？

第一眼好似fgo師匠
我等英梨梨

行版無卡
多隻卡貴百幾

12點就想放工

好似係初回封入特典
應該有ga wo

下，放緊啦

無限叫春嘛

頭已側

渣ge

好大奶 正呀

咸濕仔

係賊船訂左3隻野

又平過訂 廿雞

蟹

又制造蟹貨

今次唔講

到底賊船定砂堡執先

Why not both

賊船生意咁好 又無負面唔執既

賊船 好平

有可加可減機制

希望冇伏
黎緊啲單都是賊船

我都有隻寄緊黎

拎完第一次貨後已放心all in賊船

而家仲有可加無減機制都仲有人訂？
N年前中過一次伏之後就無再喺佢度訂

唔知係咪得佢係咁
隻眼好似印得有d淺色

頂 急尿起左身訓唔返

之前隻朝戶未世對眼都係印到好淺色

虧佬

有無人訂多盾妹？

哩隻好似會炒起

小弟想要隻玩喳

一玩一儲,不放了

疊埋心水衝現啦

一早收左單

訂住土人先

是日一渣

變態 ！

偷圖

訂game先

是咪一派貨個日就去好啲 無乜衝現經驗

衝熊貓啦

熊貓訂曬無現架
去現時間玩具領域 我以前次次衝現都係哩間

現貨呀，做乜姐你

熊貓好似成日都遲一兩日

人地好好架,只返日版貨,仲會比幾盒人揀

你識唔識架
佢訂個quota 訂曬 就無現貨比你衝架

熊貓熟客 蟹周

利申熊貓VIP

你仲有上去訂咩

收倒風佢仲有十張單訂緊熊貓

係鬼，你都on9，咁佢唔洗做生意啦
廢事嘈

Figma貨一定係
不過我都回埋今次完 免傷和氣

出去格劍

很想格吧

不了！食緊放題

我聽日都食 400蚊
窮丁第一次食咁貴既飯

哇咁貴，我食開200蚊渣

rich

成班偽毒+有錢人

成班偽毒+有錢人
P.S.係家食緊炒面王

放假平時唔食野架！

食開炒蟹
明既

我食杯面咋

巧多偽毒 我隔夜食冷飯餸咋

收皮啦，好假呢度d人

Old news la

rubbish,no diu

你都唔買架啦

屎忽痕唔知搞咩 唔洗理我

好靚 但係成萬YEN

裝酒飲？

係富士山都見過類似 不過係富士山公仔有堆皮套包住
又係一萬yen 當時都覺得幾靚

應該係火機 唔香港入唔入到境

話說有冇巴打有興趣橙色素體 我有一對想放

爬晒文 玩具領域 無先去熊貓睇下 thanks ching們

想買咩

btw ching你老母

咁先係東條希

唔洗客氣！清！

做乜

出街抽插d少女先
今晚見

999

偽毒又出街啦

偽毒發現

想收張盾妹figma單 清囉咁

figma 321

500$放

守護連登文化

巴絲打 O
ching X

雷姆土人見人放$340都無人買

清！

臭既 見到300都冇人買

大帝有邊日唔會買野

哇邊度黎

咁難得間野仲有ed正常價

等再版再平d

400全新 真係ok

太子間動漫世界

睇下姐 我最癲個期過左好耐

洛克人果期

係真係好正常 正常過所有鋪

上年4月 買足30日

我記得呢間野d玩具好貴

軍武撚

呢個年頭進擊巨人果幾隻figma要幾錢先徵到?

平均應該250-300一隻
但宜加播緊唔知會唔會升

哇海膽！

我個海膽仲濃味

噁心行開啦

我到底上緊個咩post

毒撚post 好似係

痴鳩線

驚！

我是咪入左現充台

驚咩

開個斗篷黎影下

不知火舞
係味無著底底

型喎
狙擊下先啦

狙擊下呢個post d現充

咪臭系 擺個單腳跪

未開唔知

朝戶未世辣殺！

雞佐賣女可恥

中出即飛俠

MK雞佐又食女

又係買完唔開 同好

聽日留係屋企開玩具享受最後假期

4月尾都連續3日呀，咩最後，睬～～

復活節4日有3日要返

你講我先知 仲有連假

幾多號

29,30,1請埋2號放4日

你咁多日假既 成日見你請

成個post都係膠層，放假多過返工

唔請lu, 2號

早

今日先放假

返緊工
今日收三點

放2日

冇figma貼住土人先

奶師兄竟然講哩d

4月25日（二）出貨
Max Factory「figma R・田中一郎」JAN：4545784064542

【發售月份變更】

●2017年4月→2017年5月
Max Factory「figma 高海千歌」JAN：4545784064603

想問多問.. 巨人目前出左果5隻FIGMA.. 有邊D係會有老翻?
同埋隔住個盒可以點CHECK?
十萬個唔該各位巴打

有冇人買左新出嗰隻古力菲斯？
質素如何？
我搵唔到現貨

去正當商店買

全部都有假野架
都易分既 但你要見過真野先

同埋你買之前講聲 唔洗做水魚食天價

屌第一次比猜佬查身份證

渣GE

咸濕佬，好正常姐

邊行邊玩fgo姐
求保釋

等睇我135尼祿

咩135

delay

100LV 30技 寶5

+++ fd

我而家搵到一set.. 艾倫同三笠開過.. $1300
btw, 我隔住個玻璃見過正版咋
其實可以睇咩位?
盒面既防偽標籤, 強國應該都炒到?

1300
都話250-300蚊一隻咋
假野真係個盒 同個本體就咁都睇得出係好劣質
我有隻二手艾倫 有無興趣
Btw你用個分身上fb group 徵啦 我記得你有

哦 你指成套齊 入面兩隻開過 明了

過幾日升多1LV再加

佢成SET係5隻呀 見個數好似抵屌所以照殺
果個正身黎架

早呀

早 懷念做廢青的日子

繼續扮工既日子

終於唔洗咁busy

Ok ge 成套齊曬 希望開左個兩隻唔好咁殘
到時留意下本體背面個logo有無花曬

是

Nice
幾時出斯卡哈 宮本 沖田

肚餓 等放飯

好眼訓 極速食飯訓教

宮本正呀 大波波

其實望落日Y拍都唔少平野執 係要轉運麻煩小小

瞓教等放飯 再瞓

yes 上兩個月買左衛宮爸爸同麗香,抵

同之前個隻一樣？

多左件甲

渣架咁都分唔到
宮本真係好撚正
好想撕爛佢件衫... 一定要搞大佢個肚！

訓食訓訓食食訓食糞訓

你隻麗香幾錢入到
不過日y拍 都有假野
之前有條友高價bid中左隻高仿 bd brs

搞大埋佢寶具後面條友個肚！

係係...食左藥先

隻6花好似慘過之前

對眼咁開

夠鐘食藥啦傻周

未計運600左右

思覺老周

唔得Wor 小小武器庫d女

再嘈就搞大你個肚

等土人未世

係咪恰9我呀 點解D龍牙咁難跌嫁

要等下次換索村

土嘔

25週年版,衝啦

乜仲有人玩

清你真識食

咩都玩

笑死

嗚呀 好有少女情懷

我等緊宮本同黑貞
唔知幾時先出

用轉運寄?

正常唔會出

文明能壓碎 情懷不衰

仲有37分鐘收工

串

屌係巴士睇條女對腳睇到

Nice dog

邊度搵番黎

3ds火焰紋章出咗 有無人有買？

淫獸

c91完左後係官網訂

分屍加可動先

模型達人成日分人c
Btw 你係邊間訂書

有個火紋癲佬係到

咩都會架喎
AMAZON會寄HK咪用佢
其他野,日拍,H漫網我用FROMJAPAN代購

是日
賊船378

抵

網購達人

very rich

NO,just you poor

串雞佐

叫雞

倒影好靚仔

皇天擊殺現充

現充

D雞好正
但咁多fd 憎屎你

係把刀到 咩都睇都晒

屌 唔講都睇唔到
笑得好開心

泡菜餐，狗也不屌

新手請問fate saber 2.0難唔難買？
好似出左成年

咁岩下個月再販,唔delay衝現貨都有既

再販下個月出

好似我咁義海價4百幾入

毒撚坐側邊陪笑

火焰紋章官方話20號出 如果我聽日開始玩會唔會俾人ban

新手想問下ALO桐狗幾多錢先叫比較正常

月頭已經有cia玩緊啦

20號先online咪得

舊野唔會掛
咁岩近排睇左動畫先想買

見第一頁講慢,精品係咪特別慢?

想試下孤注一扭訂雷姆,OK?

睇人入坑最開心 仲要係fate坑
Saber 2.0自己留意gsc官網個出貨日，到時衝現貨啦

精品遲到貨係比較常見
不過孤仔有時都會，基本上呢兩間訂都ok

買唔到同我買 我有多隻

大魔 不了

臭蟹

7800yen不了

聖人惠快D出啦 好想玩腳呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂 部電腦壞壞地 成日用用下上唔到網 之後淨係上到YouTube 同gmail 其實咩網都上唔到

中毒，買過部

無錢
一路都有用防毒, 好少上網睇AV

換mac機，唔會中毒

渣ga, 中毒

你笑得開心d就上到架啦

但係部唔未死都唔會換

改下dns,之前試過但唔記得點搞

轉頭試下

而家啲證件相咁貴 1打收我75蚊

達我朵/去舊鋪
20蚊打

我轉頭都出去影證件相
係櫃底摷返件恤衫出黎

我已經著唔落件衫 要再買過

緊係啦 食咁多炸雞

好耐無食

正

留名等睇有驚無機

影4張要250
冇計 要用菲林相

250咁貴

靚仔ff 同佢交收過自卑到唔咁望佢

250 影寫真都夠啦

舊式菲林影樓

福周串我柒 你條仆街又靚仔過我又高過我

Figma有個大仆街，佢個名叫做福周佳

佢最喜愛食碟雞飯

楓姐隻玩具邊到有得訂

舊Post 留名，好鍾意e 張

加埋d對白
哩隻set野真係靚

做乜 串我

渣架 開左訂未都唔知

狗屋野咪又係米青

Figma 賊船平40蚊左右

All pass

淘孤c奶又無貨 要等一天
唯有買糖水比屋企人食

我都係
脫坑

ああ 調和だけじゃ危険だ
ああ まさか 自由はいけないことか
人はそれぞれバラバラだ
何か乱すことで気づく
もっと新しい世界

傻

TO LOVE啲膠好正

Tolove真有趣

好色情

少少咸 多多趣

訂左楓姐

三千一隻索尼子
升抵吧

今年得返好少尾數要找

金戒指呀？

Which one

正 偶像大師世界第一

等9月

5月

J角色就J CG
J聲優就J ML

IM@S滿足你所有願望

J 佬就J SideM

5月好安全

仲可以J埋KPOP臭雞

人造人 不了

要睇複製人就搵LL啦

cls,5同9月條數差唔多

Ok !網絡公審！

甩頭

ok,福周1票

福周700萬票

無貼到圖 自膠

正買啦

笑撚左
一男子雞佐

師匠真係好撚正 激動到睇到成對眼都充滿激水
中出到最入 一定要搞大佢個肚！

on9

夠鐘食藥啦傻福

岩岩放監，福同隻洛克人點

唔小心歐左
4張符出左貨

渣ga,寶4啦起碼

聽聞2000放左

食屎苟

金閃閃

洛克人

死貨吹雪
隻土人唔同色既

你就死 隻figma而家好難搵
土人係改二

等2.0開訂

咁搞野
死完復生 希望我都有哩日走出低谷

RIDER同黑SABER 各500算唔算炒價

好似幾靚 有無有錢佬會買

舊素體應該刪走～～～

男人不了

再沒留痕jack

黑saber 個人覺得唔值500
Btw上年 350-400輕鬆收
Rider 好似係咁貴 但遲d播佢條 有dd機會出2.0

福你呀 乜都覺得靚

想買齊無頭騎士

唔抵，都冇parts

係 配件一眼睇曬 希望頑童賣250

有無巴打知邊度仲有舊版肉色素體

咪燈呀周帝

肉色最難搵 要正價先買列
Btw剛剛見淘孤有人掃左兩盒

哩列無人有訂架

我

竟然

出杏理先算，應該都唔再出

Ami買左牙

無啦

義海價 接收
Btw想要 女神xxx4 男主同條女

finally la

我都想訂lala 同Santa Alter 不過兩隻只可揀一隻

lala la

聽日開訂，特典都係合眼笑
之前隻動畫版炒貴左好彩冇高追

訂哂先啦 下個月唔訂野未得囉

只買特別d既盤娘 島風天津風歐根同洋妞

外國艦靚d

Aniplex+限定既pvc都有精英貼紙

鹿島表示

就算 rah wf限定都有
精英乜貨都有

精英真係勁，btw用風筒吹走佢

《To Love》系列漫畫目前暫時落下帷幕，矢吹健太朗在《To Love Darkness》完結卷單行本的訪談中提到，自己下個工作可能不會和To Love有關，但只要矢吹老濕的技術還在就一定可以創作出超越To Love的福利漫畫

完了吧如無意外

屌，比個版權gsc出figma啦

咪臭系

不了，冇錢

渣GA

貼圖推post 之 終於痴返條馬尾
訓！ 希望把刀反射唔到我笑得好開心個樣

見過啦你個樣

4mk

表示同意

又星期5了 希望今個星期開得成鹿島
想轉工 有無介紹

唔駛多，出隻西連寺就夠

唉 雖然麻麻 但都要買隻SHF夢夢紀念下先

去玩具鋪做，hold貨比巴打

做淘孤
不過好多怪毒撚 受唔住 不了

做咩話自己d同類

好串牙
Mk佐

【シンデレラガールズ】ウェーブ「[白南風の淑女] 高垣楓」フィギュア 近日予約開始

我是正常毒撚 毒撚中既毒撚

好咸濕呀師兄

不可動，不了
就算係楓姐都係咁講

買座返屋企拜下先啦

靚! 不過下次打幾隻字 搞到比人睇到 嘻嘻
m巴得閒幫我睇下迷之saber x 賣緊幾錢

e隻？

不過白貓好似收收地皮

壽屋個隻 最好連特典

垃圾

同綠色個幾隻差唔多樣

北上 大井？我估係同一個畫師
利申唔是提督

係 又係村姑look

好似真係同一個畫師，佢畫ge囡都係'麻薯'面。
Btw,咁又可以出多隻屈錢，真係好契弟

艦娘達人出現了

麻薯面
咁出幾好呀，之前隻動畫版炒貴左所以會訂呢隻

Game版都出得唔太差，同原畫比都美化左好多

咁樣對埋 好似右面靚D

有無人買唔要個皇冠

官好靚

官圖無限好

之前話係網店訂咗ps4 尼爾黑盒版 今日同我講無貨退訂
買網上限定版算 慳返一千蚊

黑店黎啦 唔該開名

今日咁大雨 LKF佐實無得去LKF了

佢話sony hold起自己賣 都唔可以怪佢既

唔信 佢肯定自己炒
有無睇dlc張圖 好驚玩玩下會漏米青

好正 買買買

既然買唔到2b 睇黎可以訂菈菈

轉場了

帶我見識下得唔得

不了，大雨留係屋企啦

忽傾旺角

職部沙職巴

未到5月好悶
希望唔好delay咁多野
義彥生性d

又買咁多卡

手痕玩下1包

無閃卡

左邊有心心

e set d衫都幾好睇,等到減價先買

過一排可以上fb菊執死貨

好玩啊！

Bandai黎講
面相都算係咁

係 今次兩隻都好ok
聽聞仲好好扭 好彩唔係街霸fans

打哂J

個樣幾靚

中晒SAD喎巴打
D金邊出晒界既,點解唔揀下先買

福同90左波裝師傅又唔30技佢，差評

d料好煩

打錯字

*･*｡.:*艦これ4周年おめでとうございます*･*:.｡.:*･

是日
+琴日送到ami巨箱

你都會咁重手

巨龍配巨箱

隻春麗幾錢？

320-380

都幾吸引

壕

深夜爆箱

哇屋企幾萬尺呀，咁撚多玩具，痴撚線

我想問下隻阿隆係咪同春麗一齊出

出左啦－。－

同埋呢度唔比講笨大野

靜雞雞

figma快d出佢

愛衣？

前兩頁圖都貼埋黎落你面啦大佐

梳

之前有人講呢度貼咩都得先貼

係呀
照貼啦 奶師兄最多咪串我地一句咋嘛

畢架山呀 買起我地都仲得呀

Jj able
出新一季就有新女女figma

次次都係福周條pk，慣了

認錯人啦

咪臭係 等福同大哥唔抵

貴姓呀周生

係唔係都入佢數，算了

推埋佢

101

10111

仲未推爆，渣

Pish

Push

[img]
碌碌下笑左

快手d啦

官人 我要圖開訂啦
快點比圖我

推

go

power

rangers

衝呀

高fu上呀 衝呀！

花膠